全盛時期小花趕走幾多條友

伊巴 黃大仙 安歷基 山狗
數唔哂

柏度，丹尼爾艾維斯，亨利，細哨，沙維，大衛韋拿，華美倫，桑治，古莊臣 夠砌明星隊

仲有當年大哨李華度都係佢趕走

馬天奴

佢引入
又踢走人
癡線佬

法比加斯又係
哥帥，伊度奧，耶耶托尼，奧利古亞，VV
星光熠熠

巴禾
仲有之前果個職員

米高勞特立羅馬里奧同埋再之前馬勒當拿都係佢迫走

賓度叔，馬基斯，細米，艾比度，基達，希比，全部六冠功臣
都唔數其他教練軍醫團隊喇

你隻垃圾抄阿疤狗又死撚埋過嚟
死返高登啦垃圾屌奶星人 我屌你老母呀

費高朗奴高文都係被逼離開 美斯正人渣

拿臣 古利

哥狗仇人隊vs雲加險簽隊vs美斯趕走隊

v92仇人隊

小花迷見勢色唔對想膠化個post

我鍾意去邊就去邊啦傻閪 捧邊隊講咩關你撚事
似你咁撚戇鳩淨係喺波台吠咩

膠化個post冇用架小花狗

你up乜鳩呀

唔撚膠 同J Sir你認真

安歷基場場自己做on9野 換人 死攬契仔 唔係美斯同佢搶分佢比人炒左好耐
伊巴係同哥狗戰術唔夾 又關美斯事嘅
山狗係咬人蘇加盟無正選嘅保證至出走 又入美斯數?

定係你覺得哥狗個戰術應該圍繞伊巴運行等美斯配合佢 定係買左蘇亞雷斯就踢撚走美斯等山狗有波踢先叫合理?

巴塞幾時正名做美斯朋友隊

你呢啲懵閪唔明人講野係正常嘅

小花狗死全家